【突發】秀茂坪警署羈留室CCTV 揭數警巡更紀錄造假

九龍灣姦劫案峰迴路轉，疑犯林X春於前日(10日)被捕後，昨被發現在秀茂坪警署羈留室內，以一條來歷未明的藍色LAN線在鐵閘上自縊亡。據了解，警方初步調查發現，事件或涉三大失誤，包括疑犯在報案室內偷LAN線而不被察覺、疑犯得手後，第二度入羈留室時，警員搜身「走漏眼」，及有警員懷疑亂填巡更記錄。

了解，警方初步調查發現，報案室內其中一部電腦的LAN線不見了。懷疑是疑犯從羈留室步出，接受錄取口供調查時，在報案室落手「偷線」。他其後再步入羈留室，需再接受搜查，但有可能是基於他首次進入羈留室時，已接受了較詳細的搜查，所以，在這次他再入羈留室時，有人掉以輕心。

除了被偷線而不察覺，及再入羈留室時搜身不仔細外，據了解，警方翻查CCTV及巡警的簽更簿紀錄後，發現有部分警員的簽簿紀錄，跟CCTV的影像並不吻合，明顯是簽簿寫了自己有巡更，但實際上並沒作巡視。據了解主要涉及數名警員。

據了解，警方現階段會調查為何報案室內的LAN線，如何會被拔走；了解當疑犯再返羈留室時，為何沒發現他收起LAN線，及找出涉嫌簽簿做假的警員。此外，警方還會再檢視羈留室的結構，了解內裡的設計能否杜絕穿繩位等。據悉，簽簿紀錄有問題的時間，主要在深夜時份，而估計死者「出事」的時間，則應是早上9時之前。

九龍灣姦劫案疑犯在羈留室以來歷不明的Lan線上吊亡，警署「天眼」終揭開真相。據了解，姓林（48歲）疑犯當被押至秀茂坪警署時，已被仔細搜身，同時除去皮帶、褲頭帶、鞋帶等物件才押入臨時羈留室。

然而，原來臨時羈留室對開設有供警員使用的電腦，並插有俗稱「Lan線」的上網線，「天眼」拍下當時疑犯趁警員不為意時，由鐵閘內伸手出來，偷走該上網線，由於他早前已被搜身，故當他被安排轉到另一羈留室時，警員疑未有再作詳細搜查，令他得以瞞天過海，最終以該上網線在羈留室內上吊自殺。

消息續稱，警方翻查「天眼」，更揭發警員巡倉與簽更簿紀錄時間有出入，懷疑有人沒有依時簽更簿，事件涉及數名警務人員，警方正進一步了解當日的情況。

毅進警犬

嗱

一直都係公開嘅事實

香

報案室內其中一部電腦的LAN線不見了。懷疑是疑犯從羈留室步出，接受錄取口供調查時，在報案室落手「偷線」

根本9up

香港警察正垃圾食屎狗

公開埋cctv片段啦
巡更作數定被自殺嚴重d

發現有部分警員的簽簿紀錄，跟CCTV的影像並不吻合，明顯是簽簿寫了自己有巡更，但實際上並沒作巡視。據了解主要涉及數名警員。

收兩皮幾一個月少少專業操守都無

無是咁的 重作！

阿sir做野唔洗你教

咁收保安人工囉

lan線點樣可以 伸手就扯走 扣住嫁喎兩邊頭

同劇本估計一樣
搵幾條友出黎食隻死貓就close file

乜野叫紀律部隊？

港

守邊區呀？

正常，入過臭格就知幾撚臭，d犯屎尿位全部open，臭格條走廊臭到爆，

陰公囉 要做返廚房仔

警

可能兩邊一頭一尾好近
但如果疑犯當時戴住手扣未必咁易做到咁多野

察

紀律部隊

做

就係唔跟指引先似紀律部隊作風

野

仲要lan線 比d錢攪個wife la

度度都會偷懶，但係呢單野咁多人關注你都唔扮野執正幾日黎做就真係抵撚死

再查落去有人革職都得！曾偉雄好彩走得快，呢壇野都唔知點收科。

口頭警告，完

兩邊近洗唔洗用到咁長既線

啊SIR做野唔洗你教

未死前都上A1 wo, 香港黎講已經算大獲啦

個故仔越作越大，好難收科

啊蛇做野唔洗你教

毅進仔

上面d人都唔知闚心d咩

宜家好明顯想大事化小

將犯人死亡當有人失職

lan線點偷到最可疑嘅地方就輕輕帶過

是但推幾個散仔做替死鬼就算

有幾何見到新聞捉個強姦犯都出去拍片，南亞仔強姦非禮無線圖都冇一張

毅進仔真係毅進仔
蛇王都蛇出禍

唔

撚[/red]

撚

再拋下詩先：

讀唔成書籮底鏟，
偽進MK變生番，
每多蝗孽作鷹犬，
賤賣良心乞兩餐！

講埋啲公開秘密

屌，咁撚樣都得？無法無天

深夜當值既會有幾多個人姐
幾個人已經有幾個偷懶
姐係100%偷懶無巡

片就唔會預你放出黎，cap圖點都有張吧？
你乜都冇好難令人相信囉

啊sir 做野唔洗理教

屌你老尾樓上班小學生訓撚醒未呀
接龍都接得咁撚柒
「嗱香港警察呢就黑暗醜惡既」呀柒頭皮
你知唔知個柒字點寫呀

好詩~好詩~

邊有比人強姦既案女事會現身

依句野先係成段重點
路飛？

其實重有一點 個犯係唔係真係犯案者都無人知

一陣好似之前原來屈左個自閉/智障做凶手就慘

今次重要人都死埋 真係佢點講都得

你做咩

利申 出自youtube極醜惡系列 唔係我講既 唔好一陣又話我咩不誠實使用電腦

單野原本可以拎黎立功
而家變左隻鑊

不誠實使用更簿

然而，原來臨時羈留室對開設有供警員使用的電腦，並插有俗稱「Lan線」的上網線，「天眼」拍下當時疑犯趁警員不為意時，由鐵閘內伸手出來，偷走該上網線，由於他早前已被搜身，故當他被安排轉到另一羈留室時，警員疑未有再作詳細搜查，令他得以瞞天過海，最終以該上網線在羈留室內上吊自殺。

支持公開cctv片段x2
想睇下偷嘅過程

要受害人現身,條友咁都講得出,唔係咁簡單
非一般既弱智

入過幾次臭格，真係唔知有部電腦仲要擺咁近

唔排除想製造人為疏忽嘅現象黎掩飾更大嘅過錯(例如打死犯)
交幾條友出黎食死貓 都要保住成個聲譽
因為如果證實係打死犯 香港會動盪
唔會再有人信佢哋 包括啲藍絲

講撚左，集體疏忽=集體負責=冇人負責

好過出事嗰幾個差佬誤殺入册

吊頸現場有冇封鎖，搜證，留指摸？

邊幾個差佬係現場？

CCTV?

部電腦當時有冇人用？

個犯一時智障人士
一時就湯告魯斯
點夠警犬挽

想問係咪已經攞左條女個閪入面d精做樣本
同疑犯條屍做dna測試？

有講係趁冇手扣時做
但隔住個閘拉
一定單手同就唔到角度正面拉
仲應該要烏低身抆

部主機原本點放，夠唔夠手長

挽你老母臭閪阿弱智仔

你快啲死返入你老母個閪到挽鞋啦
最撚燥就係見到個挽字

唔會驗屍?

一早知係咁啦！！！

真心on9 比埋個嗱字都可以接錯

唉，冇眼睇班柒頭

呀sir蛇王唔洗你教

黑警抵啦契弟

直頭做保安算

就算驗...咁點保證個法醫唔係佢哋嘅人...
根本唔會再有人相信香港政府！
依個係政府不停奶共嘅後果！佢嘅管治威信只會愈黎愈低
就算公開驗屍報告，你會唔會信？

開冷血/起底post五毛

今次疑犯警署自殺事件，據悉，3個更份的羈留室監管人員都要接受問話，而每更的羈留室主管都為職級達警署警長的值日官，並有一名警長級的助理值日官，以及2至3名警員負責「睇樓」，亦即定時巡查羈留室。

有資深警官透露，若證實今次有人員搜身等程序中有疏忽，亦即「疏忽職守」，值日官作為羈留室主管，監控整個程序，必然要負最大責任，處分輕則書面警告，重則降級，貶為警長。至於其他人員，可能也會受警告，甚至申斥，在行為記錄簿「花底」，日後升級無望。

垃圾

因為驚真相誤殺疑犯被揭，所以寧願自爆虛報更表？

片都公開 講到個犯用念力都得啦

報案室 定 臨時羈留室?
夾口供都口徑一致D 啦

香港警察好垃圾

重手

呀sir做野唔使你教

極醜惡大叔召喚

不過諗諗下，黑警求鳩其都好耐，呢張相係幾好嘅證明，只係扯 lan 線難度超高，近乎不可能

打挽果d真係文盲黎
死返大陸就啱

其實應該一次過check曬所有區
好肯定區區都有機會。
如果剩係依區就好奇怪
個犯又咁啱知道冇人見到 又咁啱有線 又咁啱吊到頸 又咁啱撞正佢地蛇王時間

繼續吹

仲要花灑出左事都冇人搜身

果然係睇住連登黎慢慢作，佢知道難以解釋冇人發覺佢偷到條線呢點，於是索性話有人蛇王冇人睇到

甘你班呀叔走啦
尼到連登系禾地00後地盤

條lan線2邊卡得咁實
要係閘伸手出黎拉，發力位又細個犯都幾大力
就算真係得
當一邊入牆另一邊入腦
拉出黎果下我唔信個腦唔郁，一d聲都無囉

甘你老母
尼你老母
系你老母
禾你老母

造假係蝗語

廣東話講'偽造紀錄'

公開條片先講野啦。垃圾黑警

龍都接撚錯
連登

猶差公開段片就知佢點扯
不過估佢都唔會公開

究竟係報案室條lan線定羈留室門口條lan線
羈留室出面係走廊
走廊會有lan線？

佢地show條天眼片出黎先講啦

報案室通常係大堂附近，要落口供都唔會落大堂

警犬有邊隻唔吞仆？？？偏偏今鋪隔空扯LAN線又左漏右漏，乜都咁橋飛機撞紙妖？？？

唔俾片，俾人睇下枱，電腦點放，socket位係邊，已知物理上咁做有幾大可能

等陣啦 茄哩啡未埋位呀

屌你老母食狗糧食懵左呀

扯部電腦落地都未扯得甩條線啦

有人話可能爛扣

就算係，側面扯的話，就算爛扣都會撬住

警署幾時先正式公佈資料
而唔係係咁放風出去，又或者洩漏調查內容

呢幾日啲報道全部都係據了解、消息指

呢個真係最大疑點
正當既lan線我真係唔知點扯

擺明試緊水位

睇下咩理由公眾接受到

不過lan線都講得出，重作啦

即係點

緊係要試下水溫啦
真係正式公佈之後就覆水難收

如果真系 休班警強姦女事主 就勁過當年徐步高喇

保安都會拎支打更棒去打下更啦

真係蠢撚過狗

即係黑警而家放部電腦去羈留室附近，扮犯扮被 cctv 影到點扯，lan 線就做手腳令到好易就甩

拍緊片

想將焦點轉移去黑警巡更紀錄造假到
係唔係自殺都已經有一大堆疑點啦
公開疑犯偷lan線+自殺cctv片段就信你喇

個個都大台編劇上身

出黎做野係咁架啦 你估真係做到咁足咩

如果個犯塞左條LAN線入底褲 都好難搜啦 摸佢春袋咩

根本無自殺，同埋每個監牢都有cctv影住

食屎啦
殺左人，想洗底做簽錯簿唔記得搜身就算

好似有權摸

屌其實大家係咪已經有結論係黑警殺人
講到十足十咁

比起打死人要坐監，呢啲簡單有賺啦

好心啲中小學雞收收皮啦...唔好以為有AC好型好威先得架

越作越離譜

又有疑點 臭格個閘唔係話封晒鐵絲網咩？

幾日就驗到？

笑死，本來可以威返次，點知柒到出汁

成間警署由大至細都唔掂

曾偉雄： 你地無做錯到

班警犬想掩飾到幾時
越吹就越不合常理 算鳩數啦
紙點都包唔住火

阿蛇巡更唔洗你教

你既回答已經足以證明連登會員的質素為何低劣

係
唔怪得依家醫死人都唔係咩大新聞

真係好多五毛同警犬

問題一啲係一皮保安
一堆係兩皮幾嘅警犬
懶就懶啦 你做足邊撚個屌呀

lan線唔係應該好似電話線咁架咩
即係要禁低一舊先抆到

大單嘢你都唔睇實啲，咁叫識走位？
係識嘅一定睇緊啲，出咗事先唔使孭哂

巡更假簽名可以話係警署最低既罪名，但可以令成件事
合理好多。

Lan線個扣係特登設計到扣得好實，你地唔信自己扯下，點都係成部電腦扯郁，就算個扣本身有崩左扣唔實，又點可能兩端都崩左，咁巧合？

屌佢老母 重點係點偷就輕輕帶過 仲要轉移視線 btw dna報告出撚咗未

警察講的是事實，但重有好多事實冇講出來。

有道理啵，有扣先啱

有條好似脷仔俾你禁實先抆得出

「係咁㗎啦」？
收皮啦警犬
宜家搞出人命 你就喺到講到全世界人都有偷過懶
想合理化警犬所為？
用臭蟲論護航會唔會落後得滯呀

抵死

收皮啦零邏輯臭蟲撚

偽造呢詞點都好過蝗語
成語「弄虛作假」嘅作假應該取代到造假

同你一樣
雖然係人生黑暗事，唔太想講出嚟，不過同你一樣觀點：有入過去嘅人都知，臭格外會有條走廊，而呢條走廊for入去，哪來有電腦枱放部電腦喺到
入呢條走廊前又有一個鐵閘，即入一個鐵閘後先到走廊，再入多個鐵閘關住你喺臭格。
雖然唔可以確定成個香港警署是咪同一設計，但就每個警署嘅臭格一定唔會香；正常人都唔會想逗留喺附近或入去，更何況我哋嘅尊貴香港警察。
所以差佬「走位」食蛇簽簿仔係可以理解同合乎邏輯嘅公開秘密，但你話有部電腦喺走廊入面，同689所講嘅大陸污染係香港吹過去同樣弱智

查晒全港呀笨

護警撚死全家

信一成 X都變形

做得警察 人地EXPECT你做足80分以上 巡一陣都可以HEA 同請個廢人無分別
唔使比藉口啦 錯就認啦 今次點都無藉口講

Lan線點吊死都未知

夠膽就公開cctv

唔使用臭蟲論
呢個唔係有冇heart嘅問題
係你有冇職業操守
你可以冇heart唔投入份工
但job description 嘅野唔該你做返足
而家唔係叫你烚熟狗頭下下都要四萬咁口
而係要你做返足本份
巡更咁基本咁簡單都偽做紀錄
你做其他野咪再俹簁啲？

屌那星本份同有冇heart都唔識分

Sor 睇返隔離post，原來係羈留室已抆咗條線
不過報紙佬寫喺羈留室伸手出去抆 抆到我切J

見定工 做保安

花生供應源源不絕

兩邊爛哂會好易斷線
user一定會打上helpdesk 落log 叫人整
除非嗰部機係長年冇人用就....

唔緊要
你地冇做錯到

黑警係咪真係有片先
乜撚都佢地自己講晒
叫佢公開實話警署內部機密唔能夠公開

件事有冇咁多巧合呀

接軌

其實扣壞好常見

成日上唔到網九成係條lan線鬆左出黎

用isp裝野之後擺低既個條線先會啪一樣

btw 其實點解

另外我就想知消防既口供喇 , 當時入臭格果時見唔見到個疑犯 , 如果見到 , 當時疑犯既狀態係點 ? 所以消防份口供都好重要

另一點差佬一開始冇清晰咁交代成件事 , 剩係放風話電腦線 , 所以唔同傳媒初時報道唔一致 , 究竟所講既電腦線係咩線

又轉移視線
而家係懷疑個犯係咪真係自殺！
即係有人走入黑社會堂口, 隔一陣無啦啦死左然後黑社會d人話佢自殺喳
唔係話唔得
不過你要查第一件事係查左係咪自殺先囉
而唔係已經assume佢係自殺, 再係呢個assumption上面調查囉
死因庭做咩咁耐都唔出報告

我當你真係扣壞
我就唔撚信部機放左係到斷撚左網咁耐冇人知

所以要靠法庭傳令拎黎比法官自己睇

我想知女事主會唔會認屍同埋dna報告點解咁耐仲未出 疑犯咪真係強姦犯都未清楚

偽造紀錄係唔係者係虛假文書？

放完風未呀？日日個故仔都唔同

個 lan 頭扣係有條脷去卡住 , 條脷斷左根本就唔會扣到個 pop 位 , 咁就好容易扯得到條線出黎 , 但你話咁岩兩邊 lan 頭條脷都斷有冇咁巧合先

扣壞只會卡唔實 , 唔會上唔到網的

唔掛除有人做野貪方便抆黎抆去
啪鳩爛晒d扣既
大家都知香港差佬幾撚on9，做野又求鳩其估鳩估

一定唔會比佢認屍啦 , 仲受唔夠傷害咩 , 仲要睇死屍 , 個疑犯入過咁多次監房都有佢既沙龍 , 睇相就得 , dna 報告係需要 d 時間先出到

可以係入面啲銅線原先無比個接頭夾實，成條線最脆弱就係個接頭位

咁條線唔見左係咪會上唔到網先
定係部腦識自己連wifi
屌，搞到我好似幫佢地夾緊口供咁

條 lan 一直插住正常平時唔會抆抆插插既 ,
但唔知個故仔係咪會話兩條 lan 頭條脷一早就斷左呢

就係咁既意思

查下前面個標準靚仔

點解唔抆hdmi線？lan缐有一邊都唔知接去邊

個 lan 線係用 45 頭再用 rj 鉗夾 , 其實真係會好實

呢段寫錯定乜撚嘢
有褲頭帶嘅褲又點使皮帶
而且佢比人拉嗰時
著條索繩褲+拖鞋 (哪裡來的鞋帶)

利申: 之前覺得條友十成十
而家預備好隨時炒車

又話閘門有鐵絲網欄住
咁點伸隻手出去？

屌佢老味仲荒謬過prison break橋段

其實呢度一直想班五毛一直做緊 無論你講出幾多疑點 班五毛都會講到係警犬失職 疑犯係自殺

佢條褲放lan線一定覺眼
同埋冇褲頭帶鬆左應唔夠力袋條線
哩啲唔係講句hea就解釋到

極醜惡

其實會唔會係啲警察求其拉個人之後，係佢身上攞啲精，就話係條女身上攞到既，之後再送去化驗，個DNA結果一定係吻合

兩頭都斷好易鬆，上網線鬆咗就會斷線
上唔到網點都會搵人整返好呱

其實成單野最有可疑係爛花灑頭之後轉倉呢個moment
黑警完全無解釋花灑頭事故來龍去脈

其實你講d野好撚低質你覺唔覺?

其實掛條1米定1.5米lan線上去吊頸夠唔夠長？點放上去再吊頸

用lan線吊頸同嗰花灑既損毀係咪吻合?

放條lan線 放埋條cctv 出嚟睇下點咪知囉
到依家一張圖都冇
得嗰張搭時光機返轉頭影條突出藍線

可能係捉錯人，想屈打成招，點知一時重手打死左犯，就拎條lan 線扮自殺，但係又解釋唔到lan 線點黎，而家真犯都唔知捉唔捉好，捉到即係話之前捉錯人，死錯人。

又或者發現捉錯人，索性打死佢，屈落佢度結案。

利申：純粹猜測鳩估

真係柒到唔敢睇

越爆越大鑊 已經唔單止係個女仔畀人強姦咁簡單

推

班狗叫個女仔出黎認人 驗dna啦
好撚容易咋wor
但比人捉條友就至少都比人捉執銀行卡架啦

件事開始鬼

雖然警察成日做錯野
但一調查好多野都對外公報

因為紙包唔住火, 你估佢好想公佈?
依家d傳媒大把線人比料

而家班警犬就係話個疑犯偷左 lan 線 , 但之後幾個鐘上唔到網佢地完全冇發覺又或者佢地果部電腦好小用黎上網

兩單野首先將佢分開先 , 要知道疑犯究竟係咪同強姦個女仔既係同一個人

你都on9, 現身?? 一個普通女仔被人玩左幾粒鐘, 你想佢出黎開記者會呀?? 冇腦就咪撚懶醒啦

可能部腦未有人用
或者有人用過, 上唔到網, 無深究就用第二部

公佈完連登仔都唔會信㗎啦

警犬不意外

冇咗lan線淨係可以local做嘢
部電腦係管犯人資料，正常諗點都應該連上警賊server，冇可能用過部機但發現唔到

你覺得香港警賊仲有可信性？

可能電腦做文書野 , 間唔中先連去內聯網

唔見 lan 線後部電腦有冇人拎黎做野真係得班警犬知

依家班警犬咩柒消息都唔公佈
根本任佢玩
好快件事就會丟淡左冇人記得

阿sir平時屈人自己寫就天花龍鳳無所謂
你上新聞就即係公開自己幾on9

簡單至撞車 阿伯嘈交
至殺人放火
好多口供故仔都要阿sir加野ga啦
好簡單 落口供邊個寫？

( Show Blocked User - BigMedley )

毅進賤狗

四點鐘, 唔好去廣東道. 4點半先去簽簿

吊你而家講到有人行為疏忽，揾幾條友認左小錯就冇事。
1. 公開CCTV片段，證明俾大家睇疑犯點樣可以偷條Lan 線。
2. 搵受害人認屍。
而家我地係懷疑有人搵一個積犯食死貓兼有人殺人滅口扮成畏罪自殺close file。
而家諗住扮人為失誤被人偷Lan 線就算，最底限度都公開佢點偷。
你同我講一個積犯會畏罪自殺？六個正義之士打9一個人有埋片都可以連sorry都冇句，畏罪自殺？笑話。

遲d會唔會是能旦拉條女入册強姦然後一槍打瓜佢，話佢係積犯，然後唔知點解偷左把槍再吞槍畏罪自殺。CCTV全程影到佢偷槍片段但不公開，事件涉及多名人士疏忽會內部處分。

邊個失職又唔公開，點樣處分又唔知，甚至有冇處分都唔知。

我地講乜就乜，你可以唔信但我信了。證據？我講的就是證據。